邊個夠膽係鏡頭面前講多次「北京電視機」

我紋佢個名落碌鳩度

FUCKING DISGRACE！！！！！！

入豬蛇我們相信